麻煩觀塘手足留意觀塘有無新埋伏

麻煩手足check check 提供觀塘資料

麻煩大家幫手 做前線哨兵

黃大仙去緊觀塘

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

麻煩觀塘手足提供資料，幫幫前線

推

有無觀塘手足幫幫手，唔該唔該

觀塘係唔係安全，麻煩大家提供資料，幫幫前線